# crud_codeigniter

Simple CRUD dengan Codeigniter [Pagination]

0. Buat Database
1. Konfigurasi Config database
2. Add mahasiswa sql ke database
3. Konfigurasi Base url
4. Konfigurasi Autoload library("url") dan helper("url")